蘋果post左 LIHK新聞上Facebook

好波

抵死

上facebook like撚爆佢

哇，不得了

不得了

註冊人數一定直線上升
包括我

好似冇訓咁

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

我食左10000粒偉哥！冇早洩了！

通宵Bam人

應該介紹比方仗

丈

第39924
要到4萬了

高登行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。

條數再做大d呀笨
隔離post都爆左你個上線用戶counter係幾十年前整落,勁唔update又唔準, 厚面皮到

無可能，我明明見到在線人數有2億

人在壇在 人亡壇亡 林早洩死全家